佢地唔走，我地都唔走

7月7日見

幫手推
------------------
致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到

手足7號見

我無野講~~

我無野講

幫手推
-------------------------
香港母親？做老母做到你咁！

致失落 無力的戰友

push

ok

oush

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手